真係好無力

睇住香港一步一步被蠶食，一個個烈士為香港犧牲，但係香港成班廢老仲係咁冇腦咁自私，四大訴求一個都冇回應
真係覺得好心痛好無力，可以點做

唔想發放太多負能量
香港人要一齊加油啊

進退有時！

加油

休養生息 靜待時機